聽日出沙田嘅朋友仔記得帶齊gear

同意